勸各位應屆畢業生勿做搵記

垃圾公司黎 想搵錢有大把工 專請奴隸
年中大把人中伏見工 你問我答

40蚊 掃街都唔撚止啦 垃圾

抵制霸權

各位dse考生勿中伏 咪做爛市

搵記既sales?
more

人工異常地低 慘過做雞

希望無咁多人中伏啦 雖然就算最低工資都大把人搶工

抵你長期請唔到人 檢討下啦垃圾